20191012 我愛生田絵梨花

代表香港人 鼓励一众国内同胞 Chinese People Supporting 911 AGAIN